吊奶星 東西反埋連美斯

25到

人哋就用美斯，你就用連美斯

笑撚死「見到人地用美斯 自己用連美斯」
會覺得好唔開心

笑到仆街

就會覺得不高興

連美斯

岩岩食飯見到 笑到仆街

笑撚死

無著燈 已經係垃圾

Ut本身就垃圾抽黎玩一年 又唔平衡

屌佢頭先抽卡時係度大叫
"C朗！c'mon baby C朗！"
笑到我仆街

估唔到咁撚多人睇東張西望

條友語氣好撚戇鳩
「Come on baby C朗!」

抽到藍卡可以嚇窒對手

屌你老味笑到仆街

邊位波台手畜上鏡

一定唔係港父佢屋企唔係咁

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

成段笑到仆街